鄭若驊反駁特朗普「一國一制」說法非常錯

緊係錯
根本跳制／無